係時候動用外國輿論壓力啦

啱先見到朋友個 Twitter post

Last week tonight 呢類節目係好多外國人睇既talk series， 如果可以將反送中條例呢個話題送到出去，話唔定可以帶到外國輿論壓力。就算唔得，最起碼都可以令更加多人知道香港發生緊一件乜野事。

用Twitter 既可以re-tweet，唔係既可以用其他渠道，又或者其他show，media 都可以，總之叫多d唔同媒體發聲。

少有少做，好過等死。